覺唔覺手機用英文介面既人唔係扮野同唔係做作？

隔離個貼成百幾負評，冇理由呢個貼講相反既野得唔到正評。

用iphone嘅應該會明

收皮啦肥閪大隻

我手機電腦都係用英文介面
我對慣英文，英文介面有hotkey有sorting有唔同長度易認，啲人識閪咩

利申：software開發IT狗

地圖英文好難睇

Ching識野